離開我以後我會習慣自卑

從此怎呼吸也到不甚清楚

人生變破舊

魚生無多～